屌你老母垃撚圾黨鐵 宵禁搞到銀髮族差d訓街

今日全世界都知8點停黨鐵
但大西北接駁巴士kxx 個d好似無預告都會停（可能我miss左喇）
岩放工番到大西北 諗住等平時架接駁巴士番屋企
點知個垃圾app keep 住update 到站時間但原來八點已經停撚左
我後生我錯 咁班銀髮族呢？
佢地好多都唔識用smart phone 就算識都唔一定識用個垃圾黨鐵app！

咁岩有兩個銀髮族都等緊車 我就多口問佢地係咪番 XX村 原來佢地係住我附近
咁跟手就帶住佢地搵的士 到最後要用app call先搵到車

試問一對七八十歲既銀髮族唔識用電話唔識call車番唔到屋企 係咪要係條街流連 訓街等到第二日開車？

就算有仔女都唔會立刻係佢地身邊幫到佢地

垃圾黨鐵同柒婆我屌撚哂你地老母臭閪 割你老豆春袋單春雞
宵你老母系禁

推

謝幫手推
P牌未甩推唔到